VP3864車主，你手車同你架一手跑車都好撚型

(腦部)傷殘人仕要多啲位先泊到

太多人double parking又唔留電話